有冇平d 可靠既運動相機代替到go pro?

sony

TG Tracker

No sorry

邊到有得買？

Go pro震撚到咁都做到運動相機？

邊隻牌子用過好呀ching 介紹下

想知你用開咩

Sony x3000
Yi 4K+ or 4K
呢兩部都勁過GoPro hero 5 black

X3000

run pro

gopro唔係咩高科技，樓上已經好多替代

我好想出一部運動cam
可以玩selfie時有得望下自己個樣先影

一定係sony 光學防震無得頂

360度拍片幾好
但又係個問題
我selfie想望到自己個樣

邊部